覺唔覺得開口咀嚼既人好嘔心？

jap jap jap好撚核突

你班仆街俾佢抖下啦

想嘔

japjap聲

習習習習習習習習習習習

你留意下，呢堆JapJapJap好多都係啲公屋仔或者係腥港人，毫無教樣嘅一群低等生物

yes 習習習冇嚟家教

係 好似豬食餿咁

飲湯雪雪聲

japjapjapjapjapjapjap

笑咗

見到呢啲人再望住佢地食到好滋味個樣會好想笑

行一轉葵廣大把，直頭強姦耳朵。

最憎

有問題的人係合唔到口

動物食野先合唔到口

例如金老師開口食巨無霸

冇家教

好耐無見呢張